(突發)今日係黃大仙拜神,一個夢中嘅呀婆嘅說話點醒左我地。

拜完神之後我哋入咗商場,然後搵咗個位坐,跟住啲人就開始嗌咗光復香港時代革命
之後一個坐隔嚟婆婆就問我哋問題
👵呀婆
👦我同班fd

👵 乜你哋唔係反送中嘅咩?點解變咗嗌光復香港?

👦 因為光復香港係以前一個民運領袖講嘅口號,佢認為香港要自己決定自己嘅命運,咁先可以解決所有問題。

👵 但講真光復香港真係有少少港獨嘅意味。後生仔,我諗好多老一輩都唔鍾意大陸但係都係覺得香港係中國嘅一部分 佢哋好多都反對送中但係唔同意港獨。

👦 我而家而家階段即係嗌口號,反送中仍然係我哋嘅主要目標。

👵 我當然明白啦,但係我有好多朋友都唔明,佢哋話開始覺得你地搞港獨。 我覺得你哋有必要澄清一下或者係口號上面加返多啲野。

👦 明白晒。

薑果然越老越,辣聽君一席話真係勝讀十年書。

不如咁啦～為左爭取返和理非同埋其他界別嘅民意,我地嘅口號要多返其他野!

例如最基本嘅:撤回惡法

最吸民意嘅:林鄭下台( 我知冇用但對和理非嚟講好重要)

最重要嘅:成立獨立調查委員會

最最最重要嘅: 立即推行雙普選

以上嘅既係我哋嘅五大訴求,又可以團結返唔同界別嘅人

而最最最最最重要嘅就係要應對嚟緊林鄭每日進行嘅抹黑記者招待會。
利申:以上為夢中經歷
大家有冇咩新idea
如果我地唔做返啲野,好快就會比林鄭用每日記者會收我地皮。

認同嘅幫我推上熱門

十連推

推

123

大家要冷靜,唔好比恨仇衝薰頭腦

徹回送中條列，成立獨立調查

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

一定要

不割蓆!!!!

其實都係
有少少港獨嘅意味
而我估有好多人係唔贊成嘅

push

完全同意
革命 = 推翻政權
係咪我地要達到既訴求先?

隔離post都有提過加新口號，好似係「愛國愛港 反黑反暴」

光復香港係因為而家黑警無法無天
唔關港獨事 唔該你同呀婆講

Push

例

無錯

呢個我都覺得係 唔識果D人就會覺得革命=獨立

呀婆話佢個代係認同自己係中國人,但又好憎大陸,同時好愛香港。
係有啲矛盾,但冇可能唔理佢地嘅民意,佢地就係一眾幫我地擊退黑驚嘅重要街坊大軍。

我要雙普選

其實岩 好多中立淺黃都對革命反感 佢地只係反送中同成立獨立調查委員會

講左好耐,佢主要提及嘅係老一輩唔太明。
佢話唔係唔可以講,但太多。
佢建議我地加多啲其他口號

from other 網友:
林鄭今日扣港獨帽子
我們可暫停口號
因為大眾唔太明 同未有心理準備
真係有親人問我咩係「光復香港 時代革命」
（事實如此，此點要深思）

林鄭將重點放在民眾搞革命，而唔係政府無能
呢點幾星期前有講過，亦是重要的提醒🔔

口號可簡化為：
1 撒回送中
2 行雙普選
3 撒回暴動
4 釋放義士
5 嚴查警隊

香港人能屈能伸 be humble
要先完成五大訴求
其他要一步一步嚟

我相信得民心者，得天下。

同埋只係嗌兩句好易俾人有位入
eg林鄭今日話革命同埋光復有獨毒意味

真。
唔係唔可以嗌光復香港
係真係會令部分民意流失

推！

好

最怕係一部分唔太理解嘅人比林鄭煽動到去港獨

推
五大訴求 缺一不可

獨立調查委員會最受大眾喜愛

支持
推

幫你推

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官感到害怕

五大訴訟,缺一不可

其實係
要平心靜氣 諗諗

聚民意事大

Push 2

推到改口號

認同，五大訴求為先

Push 3

岩,我地要對準政權

林鄭下台可否改雙普選

Pushhhhhh

真
難得咁多街坊支持我地

真，而家要爭取中立支持
我明白革命意思係改革
但老一軰會以為係推返政府

咁時代革命呢。。。

雙普選！

五大訴求
缺一不可

當然可以,而家就係集思廣益

呢排真係唔好叫住，我地而家目的係撤回惡法，清算警隊

改革政府

為左勝利，手足們要放下潔癖
叫第二個口號好閒既事
但就可以吸納到更多游離淺黃
何樂而不為
唔好因一d情緒而拒絕作出改變

集思廣益，加多個口號，一齊嗌囉

收到

聽完佢講我都明晒
無錯,光復香港 係好重要。但如果衰左而家呢一步就會收皮

你知嗜,班阿伯唔知嘛

反送中 撒惡法 五大訴求 缺一不可

都可以係推翻現有體制
要求雙普選已經可以算係革命

愛國愛港，落實一國兩制
擁護基本法，實行雙普選

獨立調查還清白
林鄭亂港不能忍

光復香港 時代革命
就留喺我地心入面
永不磨滅

反送中 撒惡法 五大訴求

不如以後直接叫「擁護基本法，落實雙普選啦」一講到港獨就無咩人支持

同意

真係好多上一輩唔知,以為而家就搞革命

光復香港 反攻大陸？

重申五大訴求

要諗一諗

我認同，所以要改口號

光復香港時代革命最有用係開戰之後keep士氣

推
同柒婆鬥打民意

履行基本法，落實雙普選

雙普選一定要 但冇人提！！！！呢個最重要

推車

口號可簡化為：
1 撒回送中
2 行雙普選
3 撒回暴動
4 釋放義士
5 嚴查警隊

2個月
需要重新思考點樣行
文宣組要落力做野, 比前線休息一下

五大訴求 缺一不可
點少得呢個

我要雙普選！

五大訴求 缺一不可

推，要調整

推，聚焦五大訴求！

我要贏
唔叫有得贏民意我就唔叫
但可唔可以唔好咁膠叫林奠下台

五大訴求都好好叫呀
又有意思

推

五大訴求 缺一不可

沒錯呀 姨家仲比人當做把柄

五大訴求入面 要求真普選 已經係革命
改革政府 唔係使鬼咁辛苦

真
希望大家除咗夠勇都要有謀

合理呀

普選最重要，還政於民

推，講得好

當然可以,最緊要係現階唔好咁快推到去港獨。唔係好易比林鄭嘅日日記者會戰術打死。

新口號：
守護一國兩制，我要雙真普選

贊成

要大家知呀

咁就當然

光復香港 時代革命

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

但唔係個個都有上連登㗎嘛

Focus返去5大訴求，我哋先有得繼續落去

底牌唔可以一早出

鋤大D 大家都識 點解係咁重要關頭而唔明

最應該叫既其實係
五大訴求
缺一不可
依家有d失焦 去晒警黑到

真

推 再講真係失民意

無撚有錯
港獨並唔係咁多人接受
反而你講反送中會吸返多啲人黎

真，好多唔了解嘅人會曲解咗句野嘅意思，最好諗返啲明確唔會俾位人入嘅口號

我只求唔好再叫香港人加油
呢句除左打飛機用
都冇乜用
叫番我地既5大訴求啦
光復香港 時代革命
聽落真係似反政府多過我地個5大訴求

我地唔可以好似個垃圾政府咁唔聽民意 咁樣會好易輸
五大訴求 缺一大可！

推!
1 撒回送中
2 行雙普選
3 撒回暴動
4 釋放義士
5 嚴查警隊

阿婆講得岩 改少少口號，但仍然做一樣既野

一聽到 革命，佢地應該諗到推翻政府

唔錯,大家嚟緊要嗌呀
殺民建聯一個措手不及

認同，好人一生平安。

得喇得喇改口號丫嘛

thx

事情既根源係共產黨，點搞最後都會指向共產黨

邊撚個國

暫時轉個口號先？

五大訴求 缺一不可！

叫番5大訴求先，集中番

台灣用合適啲

其實我都覺得佢講得啱
始終跳得太快
反送中突然變咗港獨
佢哋一定好多人唔受

啱呀～～～～
各位不論和勇仲可以行多步
對街坊：不要說dllm, 試著說不好意思

缺一不可

一早講左中共spin左去港獨好耐
首先大陸人已經信哂
再嚟就等傳到香港
再加上近幾日狂推港獨
好明顯有哂計劃

啱

Be water be humble

我冇野講

革命條路走太前, 唔會buy
要嗌就嗌, 我要有權選特首/雙普選之類
然後其他口號, e.g. 撤回惡法/成立獨立調查委員會 就可

我係好黃既都無諗過港獨啦，主要係睇唔過啲建制派班廢老奶共，做橡皮圖章。

但我同我身邊既朋友都係要追求真正既民主公義，唔應該俾經濟或其他因素蓋過既。

如果有方法說服到阿爺相信將香港成為帶領中國民主既先驅，我覺得大家有位行到尾。

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

同意集中返係五大訴求
太多港豬唔明背後意思只會9屌人搞港獨
對現階段唔太好

老老實實 你地問心 唔係搞緊立運動咩?
不過口號上呃人係必須

推 對焦呀

立刻拎五星旗 播國歌
擁護基本法 實現雙普選

直接
雙普選，抗惡法

真,打緊香城online果時聽到呢句好振奮士氣

個人認為要先將目標對準無能領導者
林鄭管治失當
若果當初林鄭 6/9 處理得當
就唔會發生後續事件
而佢本人亦證明自己沒有能力處理今次危機
歷時整整兩個幾月既混亂
加深警民衝突
有事發生時龜縮嘅處理手法
自大但無能力去應對社會上一切事端
說明
林鄭冇能力做香港特首
林鄭唔配做香港特首
香港人唔需要林鄭月娥

認同

推

五大訴求 缺一不可！
叫呢句,我覺得OK

問題根源就係一國兩制不可信
一係斬攬 一係繼續被中國迫害

唔可以比記者會收皮

推比更多人知

推上熱門

認同
我哋要一步一步嚟，唔係個個咁快接受同理解到「光復香港」
尤其係好多和理非同中立，聽到「革命」就會驚

文宣組召喚

倒不如…

以後改口叫
推倒支共
時代革命

到時大家記住要嗌

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

同意，唔好比對家有機會入我地

大家一齊用依個推
口號可簡化為：
1 撒回送中
2 行雙普選
3 撒回暴動
4 釋放義士
5 嚴查警隊

[url]香港[/url]

文宣同連儂牆都要調整

咁呢加問題係中共都唔係咁諗既
你撤回同成立委員會都冇用
大家呢2個月有眼睇呢個政府幾咁腐敗
完全係中共既扯線公仔黎
仲信佢地？
獨立真係唯一出路

我地擁護基本法 支持一國兩制！！

阿婆會用意味咁既term?

你阿爺？ 邊撚個阿爺呀？

On9
光復上水代表上水獨立？
光復元朗代表元朗獨立？

反而時代革命就真係有啲獨立意味

岩

手足們 對住普通市民 要保持禮貌

過埋今晚 全力打文宣戰！！

推推推！！！！

前線真係唔好俾仇恨佔據
真係要冷靜諗下
唔該

Pishhhhhh

都可

雙普選

只要focus 返喺5大訴求，正苦個如意算盤打唔響

be humble

[size=6][推size=6]

立即推行雙普選

又多個降溫post

推
已經唔係左唔左膠嘅問題
係對場運動成敗帶到咩好壞嘅權衡

唔好再光復香港
一陣會被人屈港獨

回到初心

長遠計 要拉攏 中間派
用 重整 政府

同意
林鄭而家咬實港獨同革命呢個位嚟想spin民意
唔好比佢spin到

我地當然明
但上一輩同瘋狂上班族未必跟得咁貼

對準政權,唔好忘記今天的強大是因為當日200萬民意的支持

成立獨立調查委員會

應該啦

取法乎上
得乎其中
你叫光復香港
先會有五大訴求

集中返五大訴求唔該

其實都真 俾啲時間香港人
就等如前幾年都無人想像可以有場咁嘅運動持續兩個月 而大家嘅接受能力係越來越高

連登仔愛國愛黨

同意 撤回惡法/成立獨立調查委

但宜家既規模已經唔止要返送中啦
同埋呀婆講既野就等於大部分人諗既野？
同埋 你明知林鄭下台無用 咁你又叫？
會唔會係係睇得所謂中間派太高？
佢地只會逆來順受 到時贏左就自然會buy

重要！！！！！推推推推

畫公仔唔洗…

但要一步一步黎
一下同人講要獨立唔係個個都接受到

“光復”佢哋太敏感？

我認同

其實唔矛盾，因為佢地認同中國人呢個民族，同時好憎共產黨搞到中國咁，所以好愛香港呢個咁和平又繁榮嘅地方
所以對佢地黎講港獨係唔可以嘅，但反警黑合作，五大訴求呢d就可以

呢個唔錯,可以做進攻香討嘅材料

好 民意好重要

同意 光復香港 時代革命依句口號 我地留在心中 依家準備要打民意戰

革命依個詞 起老一輩既心目中 都係覺得解推翻政權 係港獨咁解 我地要嗌其他口號 作應付未來每日既抹黑記者會

班狗一直都係到講佢地起民居附近放催淚陣係迫不得已 證明民意對佢地並唔係毫無作用 要拉攏更多中立既人 來令到依場運動既聲勢更加浩大

五大訴求

係記者面前可以

推！
不要被仇恨蒙蔽雙眼

同意，現階段唔好俾人屈港獨

破壞緊呢場抗爭既就係樓主你呢d人

五大訴求，缺一不可

Pushhhh

簡單又上口

認同雙普選真係最重要
立即推行雙普選

子華神: 公關好重要

最憎人叫林鄭下台
呢句先真係要ban

林鄭下台咁又點，背後咪又係中共控制

Pish

希望大家冷靜落黎會認真諗諗

pish

現階段唔好比人覺得搞港獨

何出此言？

支持雙普選

入機場！入機場！入機場！
帶埋tg彈頭入機場！！

提提大家：

中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。

不過我會支持諗句新既
各有各做

但係普通遊行個啲就唔係幾多人嗌，叫林鄭下台仲多，真係要諗諗

孫中山當年搞革命係咪有五區公投共識？

我不是勇猛隊 不是文人派 更不懂玩弄政治
我...只是一個 想發一場感化到他人的夢 的女子

經過 前線勇士們 過往的一個月的汗水
令香港取得 前所未見的 士氣

加上 記者同伴們 鍥而不捨的語言文字
再令大家 勇於表達自己的聲音

但這一仗 由這天記者會起 將變成長戰

各位 文學家、藝術家和音樂人
又或是 不停推動本土文化的伙伴們

現在 終於到我們發揮的時候了
善用 我們的一文一字一書一畫一聲一響一色一彩
為 義士們錦上添花
為 長輩們洞悉事理
為 國外人明晰消息
為 香港人繼續團結一致

這一個夢....有很多場景...

1) 一日一文宣
- 由各本地藝術創作者設計
- 成為民間記者會每天的主題
- 令新聞話題能每天保持新鮮

2) 人物故事
- 收集一些真實及動人的故事
- 以影片方式散播到長輩群
- 以情打動及讓他們易於體諒和明白

3) 洗腦式運動
- 由不同的本地音樂人創作歌曲
- 以實地busking (包括交通工具內) 及影片方式呈現
- 目的希望 信息易於牢記於心

4) 落地藝術活動
- 例如 在機場內以可移動式畫廊展示這一個月內的實照
- 主要針對旅客和沒有參加過活動的港人
- 讓他們能體會抗爭的處境

我知 此乃冰山一角的夢境
能發的夢 還有很多的
香港人 咁多屎橋 那有如此容易認輸 對嗎？

要爭取中間選民支持，呃下班婆仔都要！
改口號事在必行
擺番個focus 落五大訴求

港共唔想你做 你就唔做 有無咁撚蠢

冇錯，呢兩個星期既遊行都只聽到「時代革命」，再也聽不到五大訴求，糢糊左真正既目標

我一般唔會跟住叫
但大家叫都尊重

應該聚焦返去撤回，成立獨立調查委員會，林鄭下台

其實只要推動雙普選，終有一日會去反港獨呢個議題
因為兩者本質上都係由中國政府手上奪取香港治權

既然主流社會未到公開支持港獨呢個地步
叫返雙普選冇壞

都有道理 推住先

光復香港，五大訴求

先講革命兩個字，對好多人黎講係好敏感
再講五大訴求都冇爭取到，就直上港獨？
老共會送個香港比你？
老共未贏到蝗蟲奴隸都咬死你
唔係誰怕誰，冷靜d諗
指意其他國家幫？
老共有一日送比你獨立既
一定係爛到阿媽唔認得既香港，水抽乾抽淨冇利用價值都有丁點可能比返個殻你既
香港唔同台灣
台灣可以自給自足
香港鼻屎咁細，早就唔能夠自給自足（點獨）
最應該幫香港既英國，乜都冇做，自己都搞脫歐
政治要思考嫁，大家

真,而家唔可比人搞散難得團結嘅民主派同獨派

推，唔好比位對家入

唔錯

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

推 文意 緊要！

ok明日會帶頭叫其他

時代革命

其實得後生跟住叫多
反映好多人唔認同

折中調和, 有人嗌時代革命, 主流慢慢就會認同支持雙普選 (希望)

林鄭下台

所以我地文宣要反擊

還政於民，時代革新

pushhhhhhhhhh

其實都啱嘅，原意係5大!

exact7ly what I mean

幫你推！林鄭你食撚屎

對準政權 五大訴求！！！

暫停叫光復香港，唔好比港獨上綱上線，唔好重演2014雨傘運動失敗

我地無大台，所以要大家spread
一傳十，十傳百

我地仲有時間反擊架

我始終覺得光復香港時代革命呢八個字冇問題
但係的確可以加返五大訴求

岩，唔好比位人分化

推 要認清返個目標係咩

推，真心有用

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

推 我要雙普選

連登真係 一個垃圾post 狗up幾句都有千幾正皮 港共唔想你做你就唔做？係呀 港共唔撚想你反送中你係咪唔反呀

林鄭下台無用
取消呢樣啦
你想即刻換邊個上去呀

其他都ok

唔認同 一日無港獨 你講咩都無用

之前佢哋都話真普選等於港獨啦，佢哋點諗控制唔到哦。

wikipedia：「革命（英文：Revolution），原指社會政權或制度上得到「由下而上」嘅反對行動而有所改變、推翻現在，古代革命多同血腥、戰爭有關。近代革命，通常係指令政治制度有大改變嘅活動，出名有法國大革命、辛亥革命、十月革命、「共產主義運動」，或者文革。由於時代同文化落差，今日社會出現「暴力革命」以外另一種模式，「和平革命」。」

講緊轉做真雙普選。

我地唔可以比政府誤導晒去警黑而忘記五大訴求
五大訴求先係最最最重要
亦有放義士哩樣
爛
當我地開始五重視
我地就會行歪左條路
民意真係好重要
可以支撐起成場運動

愛國愛港
一國兩制
港人治港

true

歸曬邊架啦 唔洗再理佢地
我真心覺得
每次聽到8個字 都好激動 士氣大增

支持！！

撤

而家好多商家佬學者大律師
都贊成成立獨立調查委員會
我地如果再有港獨意味
佢地未必肯出聲
我地係撚狗同時
都要拉攏埋淺黃同中間派
吸取更多民意
所以口號一定要清晰
對準目標
五大訴求 決一不可
和理非同勇武永不割席

文宣雙普選會唔會貼地d

推。勇武都需要民意做back up。都要有人支持。如果唔係就係黑警咁。過街老鼠。

冇話我哋已經輸咗
只係最好改一改個口號

幫推！！！我地一定要變

堅持五大 避免政府口實呀

岩
唔好驚佢回應訴求就散
淨係個雙普選佢都唔敢

唔叫反送中就狂叫雙普選啊

至少口號上令中老年人聽得順耳,幫我地係社區擊退驚先

個口號真糸好令人誤會

支持 ， 我地目標係雙普選

撤回惡法 20普選

港人治港 林鄭下台

林鄭唔再係香港人

香港民族 浴火鳳凰

口號好緊要， 光復香港，時代革命適合鼓舞年輕一代既士氣，但對年長一代未必啱聽，更有位俾林鄭打港獨牌。

應該用一d可以直線攻擊港共既口號， 拋磚：
1. 西環禍港，破壞兩制 （目標係西環中聯辦）
2. 鄉黑勾結，公安治港 （目標係鄉黑合作）

等等，目的要明確，而又可以聯合最大公約數

事實係真係開始有啲偏類
呢兩個禮拜已經無咩聽到有人叫 撤回送中惡法 既口號
建議口號focus返五大訴求

撒回惡法

行動最實際 到時記得嗌 大家自然會跟住嗌

制度問題 普選解決

保家衛國

當然啦～連登最愛國愛港

真係唔好提「革命」呢2個字

Skip 前面啦 愛咩撚野國

一國兩制 港人治港 高度自治

推比全世界見到

新口號：保衛我城，良知和應

出自<問誰未發聲>

利伸我係愛國愛黨既連登仔
以上只係點出港獨分子既想法

1. 送中修例 林鄭詭計
2. 香港繁華 獨立調查

你同得幾多個呀婆解釋?

我翻譯嘅

支持

推呀

同埋好多黃絲其實內心未必100%準備好獨立
好似我自己為例聽到會支持
但要自己親口講 我未得
因為依件事並唔可以兒戲
講出口就係一種責任
但我好清楚自己未100%ready
所以會有一份矛盾感存在

d港獨派而家出嚟其實係騎劫咗
我係好支持脫離中共
但係而家絕大部分人真係未ready
2047未殺到埋身
而家成日話咩革命又港英旗嗰d
其實係模糊咗個焦點同埋主要訴求

On撚9 根本依家好多人都撐 佢地理得你咩口號 只要反送中佢地都撐啦屌你老母 叫左光復香港 時代革命 兩個星期有多啦 有咩人屌呀 咪你班連登仔帶頭屌囉 屌你老母

我希望大家冷靜下來先
停止胡亂行動

be humble
五大訴求 缺一不可
撤回送中惡法
收回暴動定性
撤銷義士控罪
追究黑警
成立獨立調查委員會
立即實行雙普選

光復香港
時代革命

係精神信仰黎

agger

呢個唔掂啦

而家中曬計，熱血係好但係民心先係重中之重，再咁落去比 港獨 不合作 暴力 spin走民意

推呀要改變下策略

推
光復香港 時代革命 唔知幾時開始叫起
不過的確係會令人r頭

認同

淨咁我愛香港算啦

啱 聚焦五大訴求 尤其係
成立獨立調查委員會 追究警察濫權
感覺宜家好多人出黎都係因為啲死黑警

加埋雙普選會好啲

唔好自己作個對話岀黎去支持自己想講既野ok?

黃大仙托婆婆救港

推 呢個就係我一直想講

不如嗌返雙普選算，有雙普選基本已經等於港獨

咁既話
廣義應該叫 提倡改革
革命定義好廣 未有共識唔好隨便出黎做口號
個人意見

多謝婆婆

唔想成個運動因爲俾人覺得搞港獨而收皮

可以叫黑警，可以叫下台，可以反送中，就係唔好提「革命」2個字，好易混淆

利申: 發開口夢

用啲容易理解既字眼，比更多市民支持同了解。革命，光復，老一輩未必了解。

個阿婆就係你，是吧

我不妨直言，林鄭落唔落台，對一般市民大眾其實無關痛癢，只要係中共把持朝政之下，邊個做特首都係咁既樣，所以你話最最最重要係林鄭下台，我不能苟同。

有啲人開始將港獨概念混入其中，意圖騎劫當初上街既200萬人都支持港獨，呢啲人，係將香港推向地獄既鬼，你地最好將呢堆人揪出黎。

還原基本步吧，支撐著大家不惜個個星期遊行食彈，以至參與罷工既原因，就係正式撤回惡法修訂。

特別和理非會唔理解

要強調多啲 五大訴求 缺一不可 + 還政於民
然後每個訴求都要嗌/整banner 文宣
等外界唔好覺得場運動變質
身邊開始多人覺得我哋針對黑警
唔可以俾黑警變成受害者
我地要拎翻民意
黑警後果自負！後果自負！

推哩個
文宣歸番落哩五大訴求

我都覺，如果冇上開連登根本唔會明哩兩句咩意思，就好似果日公務員集會，大家話冇人幫叫口號咁，因為大家都未必明或者認同哩兩句野。不如focus返撤回條例同埋調查黑警好過，雙普選亦都唔係一時間可以落實嘅野～

港獨是理念 是心中的種子
但行動上要循序漸進
我地依然需要拉攏更多人既支持

林鄭而家就係因為我地個新口號而話我地搞獨立

我都覺得呢個好。平時遊行可以用。但係同警察對峙，光復香港，時代革命個氣勢勁好多。

明嘅 但我哋首要目標係必須先團結人力

一國兩制愛國愛港
清算政府成立獨委

非常中肯！推！

呢個推
林鄭已經唔再係香港人
林鄭沒有能力治港

聚焦五大訴求！

反而撤回送中惡法呢個我覺得可以唔洗再咁強調
萬一林病真係撤回成個運動就收皮

強調五大訴求 缺一不可先啱
五大訴求本身包左撤回送中

認同幫推！發現錯誤就改正，香港人加油

守護香港！

Agger
香港民意研究所最新民調
1) 獨立調查 (79%)
2) 撒回條例 (73%)
3) 重啟政改 (63%)
4) 撒回暴動 (59%)
先係香港最大公因數，大家諗真考慮改改口號

連儂牆嘅手足要加油,老一輩成日睇架

有道理

時代變法！

將對警隊嘅仇恨放返去五大訴求!!!!

1 撒回送中
2 行雙普選
3 撒回暴動
4 釋放義士
5 嚴查警隊

又得，推！

而家變左同黑警決戰

個時個口號係用黎比人知係自己友
搞搞下變左口號
覺得好型
反而冇哂5大訴求
仲有嗌黑警講幾句咪算囉
5大訴求又冇人嗌...

對準番個目標

黑社會係仆街，但日日咁搞對自己係太不利。我哋要記住，對家係無 限 咁 撚 多 資 源，呢啲資源仲要係用我哋嘅錢買番嚟。

岩啊
777根本就係想咁
唔好中計
大家要冷靜諗一諗

正解
本身五大訴求已經有共識點解唔用呢
同埋光復香港時代革命係空泛同形而上架
幫前線提升士氣但會失焦

撤回返送中條例
徹查警察濫用暴力

麻煩嗌返多啲五大訴求的口號

無錯，一有港獨意思就好難令和理非支持

支持...

希望大家思考下
純粹發洩定不忘初心

反而講雙普選就無乜反應
依個真係要改下

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

推！我贊成唔好用 光復香港 時代革命
因為真係有幾個朋友都問過我哋而家係唔係搞港獨

不如用番之前返送中口號啦
五大訴求缺一不可
我要雙普選

係 林鄭就是咬死呢點唔放，將兩個月既示威運動簡化成要港獨

5年前試過架啦

其實我都唔係大明句野用意
我支持叫番五大訴求 缺一不可

阿婆有道理

徹回送中條列，成立獨立調查委員會

#林鄭下台
#我要真普選
#成立獨立調查委員會
#撒回送中惡法

呢啲先可以connect到最多人
將焦點focus返落林鄭政權到呀

推!

不要被仇恨支配 要拉攏大多數人對準政權

大家要冷靜,唔好比恨仇沖薰頭腦

推！唔好咁易被林鄭spin到

<<形勢不利 我地就黎輸喇！！！>>

agger ah, some mainland colleagues asked me if protesters are striving for independence.

太快推嘅話好多人跟唔上,加上我地要應該林鄭嘅分化突襲

要時間
起碼唔好比民意流失

又睇穿哂

非常認同
呢句口號絕對不利我地

可以

有無文宣可以share

Push 爭取民意

無錯，回歸初心先

推

記住口號要精簡易明，唔駛要人諗係乜既

同集中番奶媽同警黑勾結

我地冇得輸啦呢場，好多香港人同我地all in 左，所有贏到既手段都要用

多謝你幫我推

我都讚成，口號要係實在的，一聽就知想做乜既。

撤回惡法

十分之認同。
而家大陸人全部以為:

罷工 = 搞港獨

但其實中共係怕你屌中共，唔屌中國，
仲要大嗌愛我中華呀。

而普通路人聽到全日淨係嗌「光復香港時代革命」
「香港人加油」，
無曬其他口號，
以為我哋爭取緊港獨，
將林奠嘅邪惡忘得一乾二淨。

又帶風向
五大訴求 缺一不可
第五項係雙普選
基本上就等同港獨

係唔可以因為所謂最大公因數就唔推盡個運動
你反唔反對光復香港 時代革命? 唔反對 做咩唔繼續用?

是咪鬼?

設立獨立調查委員會

遊行集會必到既和理非表示

光復香港 時代革命
香港獨立 天滅中共

無條件支持勇武

打撚死晍割蓆

連登仔不嬲愛國

要識變化
唔係就會行番雨傘既路
Be water

正式徹回送中條列，成立獨立調查委員會

愛國愛港 反黑反暴

其實前面手足搞狗屋、宿舍咩仇都報晒

火唔玩都玩埋就算喇，跟住落嚟就要做返文宣、和理非，focus返喺5大訴求，唔係嘅話我哋就無法繼續落去

所以樓主呢個post 一定要推！

真
我老豆老母黃絲都問我呢句口號點解

雙普選好似最合適

五大訴求
缺一不可！

大家唔好睇少一個吸引到更多人支持嘅口號

每次叫哩句我都唔會跟住叫

呢個真 要團結大多數人，轉d 易入口既口號，例如

守護一國兩制，追究警方濫權

五大訴求，缺一不可

擁護基本法，出嚟反惡法

etc

五大訴求 缺一不可
撤回修例 追究黑警
立即雙普選
光復香港 時代革命

尊重長者

如果效果不章，係時候變一變口號

所以我呢2個幾月都一直想叫大家緊記五大訴求
唔好偏離佐我地當初呢個目的

推！有大量人想帶風向引我地反獨立調查委員會！

獨立調查委員會同埋其他四大訴求無衝突
獨立調查委員會成功設立左
場運動都唔會完
香港人唔會就咁就收貨 一定會爭取其他四大訴求

615林鄭宣布暫緩之後
還多人都話616一定好多人收貨、一定好少人
點知反而有200萬人出黎
唔好話借「有獨立調查委員會場運動就會完」呢D理由嚟帶風向反對獨立調查委員會
黑警濫暴濫訴 必須有所制衡
獨立調查委員會係刻不容緩
否則場運動未成功我地已經俾人拉曬甚至打死曬

仲有其他理由，詳情請睇
【危急！】三毛風向持續：反對成立獨立調查委員會

多謝你幫我推
港獨?連登不嬲愛國愛港,個個都支持出解放軍平亂架

其實唔矛盾
好多走難落黎既老人家, 係分得開國同黨。
佢地有D真係好愛國, 但又憎/ 怕共產黨。佢地明白愛國唔等於愛黨。

無可否認
時代革命 光復香港
八個字加埋係十分之有港獨嘅味道

推爆！

不了 你繼續
但我會繼續叫我嘅口號

唔贊成改變口號

打撚死唔割蓆

冇錯,除左行動要be water ,文宣都要be water

推 一定要認清目標 五大訴求 唔好俾位人入 目的係爭取更多的民意 。 當日有個 post 叫劍指中聯辦 第二日我有個淺黃同事都頂唔順。 千祈唔好自 high.

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

飯要一口口吃
一來就光復同革命
佢地接受唔到
唔好話佢地
我都未接受到流血起義
我呢幾次出去遊行
發覺真係唔多人附和

同意，唔想被人用呢句無限放大
三不之餘，我地都需要不斷檢討同思考

我都覺

唔好俾位人入扣港獨帽子

推爆佢

撤回惡法
成立獨立調查委員會

要小心3毛將我地推向極端喪失民心

日本仔侵佔香港3年8個月, 趕走左之後叫光復
支那仔侵佔香港 22年1個月, 趕走左之後同樣係叫光復
你唔鐘意, 就自己唔好叫, 唔好阻人叫

推
唔嗌光復香港住

[公投] 有冇人同意改口號

守護一國兩制，追究警方濫權

呢句好正
推

要嬴敵人
就首先要呃自己！

最大問題 我出左咁多次
其實近一個月都無人叫話反送中

集中力量嗌
五大訴求 缺一不可

港豬係要慢慢嚟，唔可以一下子就港獨

所以要5大訴求

真,好彩有個呀婆

而家進入同特衰政府鬥智階段,民心先係重點

推
非常同意，革命呢d字眼會令淺黃，中立同公務員等卻步

只要我哋喺堅持一國兩制嘅原則下，提出5大訴求，佢哋就冇位入我哋

太長既話好難全場一齊嗌

沒錯！ 林鄭shift 我哋focus 我哋唔可以落搭嫁！！

聽我講兩句, 生於斯, 長於斯, 我流著香港血
但目前的暴力程度, 好明顯已經超過大部份香港人能接受的程度, 繼續失民心
咁樣玩落去無可能有益處
玩火, 破壞警署, 對罵, 香港人打香港人.... 已經可以預視,香港醫番都晒藥費
我地無BNO, 無green card, 得張身份證同八達通, 我仲要生活架!!
我唔係要港獨架!

請立即收手!
回歸和平理性!
唔要攬炒!
我真心同暴力割席

一定會有人嗌,但要嗌多啲其他口號

其實點解咁多人覺得港獨係有問題就係因為佢地仲未好似天琦咁覺醒

仲對呢個中共港共政府抱希望？哂氣

都係嗰句，五大訴求！唔可以跪低！

ppppish

推 認同
的確應該重申返我地嘅初心係五大訴求

沒有暴徒 只有暴政
警黑勾結 無法無天

Focus 警察濫暴 事件既因由係反送中

政府管治無能
全面落實普選？

口號啫
用嚟團結人心而已

proud of 香港人,連口號都會檢討，西方抗爭一定無咁pro

唔好沉住

五大訴求！缺一不可！

正

嚴查有啲大陸味

推 認同

真,要小心連登嘅圍爐post

港人治港

唔明成日放火為咩

雙普選要重點嗌
下台果啲可以唔嗌

我明呀
同埋好多嘢真係唔可以一步登天

5大訴求缺一不可

咁換口號，冇所謂，問題不大
雙行雙普選，成立獨立調查委員會！！

唔錯，有冇得加到警黑勾結

叫返5大訴求好過喇

重點要先團結所有香港人呀

阿婆心水清

警黑勾結，絕不容忍

普選 黃絲會接受
畢竟蘋果雨革個陣都有用

推推推

of course not
all of the linkhkg member support china and hk

we urged gov use pla

全面普選
還政於民？

(急)(大家入黎討論)發夢頭先黃大仙 見證班狗新招 夜戰要好小心

係咪得我覺得無問題

「守護香港 普選治港」

訴求可簡化為：
1 撤回送中
2 行雙普選
3 撤回暴動
4 釋放義士
5 獨立調查+重組警隊
（每個訴求限4字，易記易寫。）

其實好有道理，而家中國政府文宣港獨港獨。
如果將口號改做 ‘非港獨，增取真普選’ 日日叫咁既口號
大陸報紙立刻唔敢報，我地仲有機會得到其他中國地方既中立派支持。

我接觸好多內地人，佢地只會話港獨，其實唔明白香港增取緊咩，可以解釋比內地人聽，一國兩制50年不變係第一步，下一步係上海，廣州，北京一國兩制真普選，咁先係片地開花🌼

我覺得如果得到內地，中立派支持香港先有希望，好多內地智識份子可以內心說服，多個朋友就多份力量，香港內地文宣都要下苦工。要將香港理想發楊光大。

又作故仔 屌你老母 呀婆同你語氣一撚樣既？

撒回
放人
撤回暴動定性
成立獨立調查委員會

咁建議大家換口號，冇必要一定用呢個口號。
五大訴求，缺一不可
簡簡單單就得

This 1 dou ok

改口號

推

尊重記者，勿阻採訪
立場雖異，切忌武力
犬咬傳媒，人畜有別
監察四權，齊來守護

啱呀，支持

趁前線出去打作故仔推一個中國觀 正仆街

光復香港都可以係去返十幾年前嘅香港啫

同意！
該口號！

啱
至少老年層嘅支持者開始流失
冇得怪佢地。

立即雙普選

五毛大量岀沒

推上去

我覺得係革命令好多人誤解港獨

要揀d大家都易入口既口號

事實係口號真係有需要轉
Be water
真係有必要聚焦番落五大訴求

仲可以叫追究黑警濫權
之後係黑警，濫權，我諗大家都好同意黑警係濫權

先不要再沖擊，be water,一個不能少，不要再放火，輓回民心，好多影片係放火、沖警局、有打市民的訊息轉寄，佢哋就係用呢d來減低大家的支持，我真係好唔開心，佢哋用呢d手法影響大家的努力，但我哋要逆地而處，用普通市民的身份諗諗，遊行障路冇問題，但放火、沖警局、打市民就扣晒分，不喜勿插，只剛懂得用連登的媽媽🙉

真雙普選至為重要

光復香港 時代革命。當然可以繼續嗌

只係要加返多啲其他口號

推！！！

大家記住，唔好當連登係大多數。要保持住我哋嘅初衷就係5大訴求

原來你就係個呀婆 已fact check

唔係改
係加返多啲其他口號

其實本身個口號都知嫁啦
係嘅
要爭取返大多數遊離分子
聚焦返5大訴求口號都好

同意 好多人都係反黑警出黎 唔好俾人誤會港獨

出核彈我都唔割

幫手推

呢個死得啦

推 非一般婆婆！

我地當然明,但好多老人唔明。
文宣組要加油

推畀已休息嘅前線手足睇

認同！

勇武理性 剛柔並濟
Push

推 真普選

推 支持港獨 但為免失焦現階段都係專注返係五大訴求先
爭取到再講獨立

我翻譯做我地易入口嘅語氣

個人認為勇武係時候離場 等各地街坊自行落街撚狗

街坊一定支持

同意，老一輩真心未接受到

手足 小小意見 我覺得將我地既訴求集中多啲返呢個垃圾政府 而家有少少太偏向狙擊班狗
正苦班高官其實會好開心

PUSH

推
be humble

對準政權，五大訴求

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

同意講真⋯近排重點放左係黑警度 大家係時候要重點推番5大訴求

呢個真

普選係基本法有寫
大家無得反對

呢個唔錯，如果要6個字六個字咁就唯有唔要光輝啦

而且五大訴求係有黑警份

不割蓆！！
但都真係聽過d人講 以為學生搞港獨
五大訴求先係最重要！暫時.....

如果要阿婆buy嘅
可以用 例如
全民除害 香港重生
問吓阿婆鍾唔鍾意，問多幾款
畀個list佢揀

民意同場仗都要贏
對準訴求

冇計,要有街坊支持係咁

連登到呢一刻都只係年輕人上多，要落地嘅就唯有5大訴求

文宣組要進場啦

推下啦

支持中央打倒英國走狗林鄭貪官！

推爆佢

一步一步嚟

只要我哋擁護一國兩制提出5大訴求，對家就吹我哋唔脹

佢唔講我都唔覺

推
真係唔想因爲呢句口號而失去民意

光復香港，政制改革

仲有釋放義士啊

啱啊 反送中先係重點

就係要咁嘅味道，但係又其實唔係，吹咩。
呢個口號呢D幫助大家嘅士氣，簡單易明，冇太多實質嘢解釋，就係改革政府黎整返好香港，冇話用咩方法，你只要覺得依家政府唔好，就會同意要改革。

相反，用五大訴求你要解釋五大訴求係乜，點解要我地想要，點解呢五個方法可行，點解唔用其他方法，etc. 一個口號唔洗咁複雜。

真,成功將問題轉移落隻狗道

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

今日我老豆老母都有問，佢地支持反送中但重係覺得自己中國人
坦白講最終問題一定係中共到，但我覺得可以一步一步嚟，等人見到香港靠自己冇問題，再推永續基本法，再嚟先港獨

支持基本法

認真
之前同個鬼佬講香港嘅嘢
佢話我哋係搞緊港獨
Free Hong Kong Free Hong Kong

出核彈都不割
不過要贏返民意先

如果一句口號係要人係咁解釋人地先唔會誤會你
佢已經唔係一句好口號

大家唔好教條主義 應變則變

冇佢聯絡方法
出催淚彈果時走散左
夢醒之後唔見佢

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

冇錯

光復香港，時代革命

我都唔想

永續基本法岩唔岩聽？

假左啲

搞緊民間記者會，應對警察垃圾公關

做返二百萬人支持嘅嘢

好多老人都係反送中,但覺得自己係中國人。
冇計,呢招拆唔到,惟有就住佢地先

一人一票真雙普選

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

五大訴求 決一不可

啱,文宣都要be water

呢個最多人支持

agger 推

撐

be water be humble！！！

琴日將軍澳遊行feel好少人叫光復香港
多數年輕人叫
反而五大訴求果幾句就多中年人叫
利申 全部都有出聲嗌

沒有暴徒 只有暴政

我係和理非 光復上水 乜區都得 光復香港真係唔得人中意

我都feel 到

借AC推

一定要有呢句

好多老一輩都有啲咁矛盾嘅諗法

要叫返五大訴求嘅口號

支持 focus 返 5大訴求

支持口號轉返做五大訴求為主
不過有人要叫光復香港 時代革命都係各自努力
最好做多d文宣解釋呢句係咩意思就得

最意外係最近發現 好多阿姨阿叔都會叫光復香港 時代革命

所以要有一句大家都啱嘅口號

咪再推呢個口號啦
有冇睇內文架
唔係紅字大字就岩

真普選！雙普選！

五大訴求有最多人支持

依家情況唔同唔洗一句口號嗌到老，梁天琦有提到「要令不支持自己的人轉為支持自己」記得嗎

Push!!

天琦

嗌改革政府/警隊又得唔得

發過咁多次夢，一定係「光復香港，時代革命」叫得最大聲，最震撼，最提升士氣，所以一定要保留，特別同警察對峙。

平時遊行可以用多D其他：「五大訴求，決一不可」。「保護基本法，落實（真/雙）普選」都唔錯，證明唔係港獨。

覺得可以！

即刻轉口號，唔好畀林病捉到路

大家唔好教條主義 應變則變
保持謙虛 行動大膽
不要被仇恨支配自己，在危難當中，仍要時刻保持警覺與思考

撤惡法 抗警暴

<<<核彈都唔割 齊齊幫手做文宣>>>

唔係我反唔反對嘅問題 引起誤會 最後只會留低少數人喺度 人心動搖 遲早收皮

咁即係雙普選都唔駛？
坦白而言，我覺得如果只係成立獨立調查委員會唔會改變任何野。

但係光復香港 時代革命喺前面好提升到士氣

推，回歸基本最多人支持

[突發]中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職

手足文宣幫幫拖，問題極嚴重
藍黃都關事！！

推下

認同要顧及民意 得民心先可以有機會絕地反擊
林鄭就係等緊民意去返政府度

今日發夢係前線，發現好多手足真係比前兩日既成功，搞到好high, 開始出現好多英雄主義，同以往既行動好唔同。

完全變左班狗拉住我地個鼻走，失焦左原本5大訴求。

我明白大家想要既野，但係另個角度睇似兩班人係香港開戰。

我明白呢個時候只正返行動升級，但希望大家唔好驕傲自滿，場夢仲有排發。

林鄭同狗都不斷改緊策略，我地打游擊只係策略既基本一環，仲有好多策略要諗。

721之後，差唔多個個星期都行硬，有必要行下軟。
希望大家都虛心了解

同狗打完交，我亦希望大家會各自落區宣傳下。了解下普通市民諗法。
而家唔係打完交拍拍羅友走去。大家諗諗計，一硬一軟至係王道

必須打勝；必須照顧全戰役計畫；必須照顧下一戰略階段：這是反攻開始，即打第一仗時，不可忘記的三個原則。
～毛語錄

其實只要「光復香港，時代革命」種係心中就夠
而加重點係唔好俾林鄭咁易扣帽子

事實係句嘢只可以圍內打氣
但係擴大唔到我地既勢力
而我地依然需要更多既支持

港獨在心中 但行動上要循序漸進
而家香港依然好多人唔支持港獨
但係就一定支持清算黑警同雙普選

我依然期待有一日
大部分人都ready既時候
光復香港 時代革命 呢句口號可以回歸

五大訢求 缺一不可

打仗硬碰硬就話要氣士姐，記住be water，不要被仇恨支配啊

光復香港，時代廣場

咁敵人變陣
我地都要變先贏到
我都支持香港獨立
但可以做 但係唔講

我都覺得呢句真係好有威力
但為左嬴真係要考慮一切可能

五大訴求 缺一不可
我要真普選

我們不是港獨

同意
唔好將「光復香港，時代革命」變成教條

梁天琦當年要選立法會都認低威「話」唔支持港獨啦

真係唔好比仇恨蒙蔽

怕前線失去理智唔怕死，有民意拉一個義士就多兩個義士加入

真係超提升士氣
但遊行就嗌多啲其他嘢

同意 為左贏一定要用盡所有方法
當年本民前都係用PLAN B

終於有返啲理性嘅意見
安慰呀！

光復特首, 應我訴求

林鄭下台有用咩
真心問

「光復香港、時代革命」呢句口號真係好令人會聯想到港獨，然而支持港獨喺現在就一定冇運行，亦都會對整場反送中運動帶來破壞性嘅影響。

所以，要爭取多啲民意支持，就一定要集中返喺五大訴求，千祈唔好令整場運動失去咗應有嘅方向和目標。要令香港變得更美好，一定要從現在的選舉制度上着手，爭取真雙普選，維持法治健全及制衡警權。

講真好多市民都係支持反送中而唔係港獨
有錯誤唔緊要，最緊要識改
我地要打輿論戰

文化大革命係咪推翻政府嘅革命？

智者

認同！
或者可統一嗌口號嘅先後次序，唔係嘅話，嗌吓嗌吓就會變質。

我地可以做 但唔講
我支持香港獨立
但 唔好教條主義 應變則變
保持謙虛 行動大膽
不要被仇恨支配自己，在危難當中，仍要時刻保持警覺與思考

雙普選我覺得都要

但係我覺得革命就唔係咁早講出口既
唔係個個都認同
因為咁就流失一班人既支持 我覺得唔值得

慢慢嚟 口號講住
反黑反暴 清算黑警
政府無能 立刻雙普選先？

待時機成熟
有一日佢地會支持港獨
佢口號就可以回歸

溝通係以溝通對象
理解語言為準既

如果想人地易明並支持你
用番人地既語言有效好多

五大訴求 缺一不可

好撚認同！
光復香港係大目標
需要重新聚焦 實際訴求！
五大訴求 缺一不可

推
重點要擺翻係反送中同調查警黑勾結，係呢刻先最重要！

為香港獨立 邁進

徹回送中條列，追究黑警濫暴呀

大推

已經做到揭露黑警同黑社會勾結濫暴, 政府勁垃圾民意創新低
唔好放棄
試哂所有方法去嬴

講真，我一向唔同意嗌光復香港
你一嗌=林鄭咁忘記左初心
我地只係需要五大訴求
而家俾人摑左一巴，跣左一獲，大家心息未？

同埋，講多句，你嗌「天琦」論咪即係又去返大台mode

推啊

同意 用所有方法 為香港獨立 邁進

光復香港 時代革命
撒銷控罪 釋放義士
五大訴求 缺一不可
立即實行雙普選
立即實行雙普選
立即實行雙普選

的確呢個口號唔可以成為主
200萬人果時
都冇後生1-2個係到叫
但身邊都冇人響應
大部份都係30以上
成家立室/做緊野
姐係唔係30以下既後生

到依家呢排出黎行
響應既雖然多左 但都係以後生為主

而對我黎講光復香港 呢8隻字
雖然我都係後生 但有時覺得OVER左 成日叫呢個口號
有時會令我諗緊 仲關唔關五大訴求呢?
因為五大訴求 係好明顯講晒個問題出黎
光復香港 我覺得係一個行動口號 但對唔係後生既人黎講
冇睇過天琦 會唔知意思 OR 會覺得有其他意思/激進(唔知用咩字 有D負面)
你睇下公務員就知 佢地唔敢/唔想講
但係五大訴求 仲係到

所以我覺得五大訴求 8隻字係好過其他 因為字面明意思
又唔會有其他潛意

係
我相信會有呢日
但係呢日未嚟到之前
我地要因時制宜調整成個運動嘅方向
先有機會去到嗰日嫁

雙普選係治本方法之一
而家大部份時間係五大訴求最後位置
同意可以提多啲

要大獲全勝

岩
拉一派打一派
拉市民,打邊個就大家都知

5大訴求已經有要求真雙普選,先爭取有呢個基礎

要嗌,林鄭你嘅初心去左邊呀？

其實真正嘅大中華膠就係咁嘅諗法
愛國愛港不愛黨

0分重作啦屌你老母

我出咁多次，一次都嗌過呢句口號。
因為句口號令我不安。

真係要重新再發表一次宣言

支持前線
你地的確係我地既英雄！
你地對狗對政權做咩都不割席！

但係都要聽下大家意見 一齊討論下
睇下點樣可以低成本 大成效

by後勤

我做野個到真係好多人唔知點解你地要圍警署，圍警署有咩用，又唔知邊五訴求。 好難去解釋比佢地知

文化大革命係毛澤東用嚟作為權力鬥爭嘅工具。因為佢係當權者，而且佢喺權鬥中係贏家，所以佢點樣解釋文化大革命都可以。而事實係，文化大革命真係毛澤東用嚟推翻四人幫統治嘅一個革命事件。

一國兩制
港人治港
高度自治

如果唔係呀婆我都唔覺

即使大家都知道國=港，的確「愛國」就反而令同路人講唔出口
所以該post有巴打提出新貨：「光復昔日香港 制度時代改進」

我要真普選

推
唔好失焦

撒回送中 沒有暴動
釋放義士 獨立調查
立即實行雙普選
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可

為其失職負責
世事荒誕 但仍需要有正理存在。

冇計,一時三刻好難改變佢地

多謝你推我個post

依家都開始少人叫
林鄭下台真係算啦
覺得獨立調查、沒有暴動同雙普選都會吸引到人叫
仲有五大訴求 缺一不可

唔差

我唔反對，但明知俾人老屈港獨都仲堅持
有冇諗過自己都係另一個林鄭？
敵進我退，人地要陰你，你仲伸個頭去俾人陰？

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

同埋你唔好on9話咩雙普選等於港獨，
仲衰過大陸人。
雙普選係基本法寫咗，
如果你只是要求港獨，
中共可直接要求出解放軍。
大陸民間有句說話：「留島不留人」

你唔好騎運動本身嘅五大訴求，
將自己想法強加於運動上。

不過今日wts清既時候 好似無啦啦全部街燈熄晒之前係咪未試過
利申:睇live

推，記者會係最重要

真,前線玩核彈都唔割蓆！
但街坊都唔可以唔理

立即推行雙普選！！！！！！

啱👍🏿

文宣組要加油

其實有好多老人家愛國唔愛共產黨

同意 Piah

我今日反而見叫d狗 黑社會 最多人應
其實好多人對時代革命呢句口號有質疑
但係都會和應下

總之我哋主力推嘅係五大訴求 港獨呢啲嘢留返之後先講

好

唔再講革命

好支持！！要將國旗國徽着上身！睇班狗用咩理由捉！

鬼節出街小心啲呀

其實某程度上佢哋又無錯嘅
根本個源頭就係中共

方向正確，咬緊牙關！！

到底明唔明 個口號好多中立 偏藍唔明
你要氣勢 你嗌其他口號都一樣得
最重要個問題係呢句口號唔夠focus
5大訴求人地會知我地爭取緊乜
時代革命真係太空泛

真?
我係第一輪就夢醒左,去左第二個夢。

Pushh

大中華膠代表 汪明荃

港人治港，還政於民

國旗法

大家觀點唔同

唔獨立根本咩都唔會解決到
點解到依家都唔明

成功左啲人就勝利球迷架啦 你駛驚？

其實之前有個po講舉國旗支持實行真正一國兩制真雙普選，我覺得係ok的

個口號好容易比位人入

可以殺建制派一個措手不及,冇得話我地唔愛國

今日發洩完要去返主線五大訴求喇

港獨其實有好多人都唔想囉， 因為會覺得經濟會差令到佢哋冇錢

覺得好過美國國旗
打正旗號呢啲野有時老土得來但幾有用

其實我都係咁諗㗎，最重要係成立獨立委員會

坦白講其實我都有啲大中華膠
但我同上一輩諗法唔同嘅係 我好撚憎而家嘅中國

重中之重！！

增加多啲支持係大趨勢， 如果唔係嘅話個運動好持續，我唔想白白浪費左我哋之前嘅努力

如果直接一句
打倒官商鄉黑勾結
有冇得諗？

因為好多香港人都對獨立無興趣 但問題到呢一刻無得唔企出嚟

黃大仙tg gp有video 一熄燈 全部人都好驚亂走 好似速龍就衝

岩，依家我哋要改變策略啦

如果真係識玩嘅，今晚之後暫停一陣勇武抗爭！

幫你推左啦

要佢地支持
就要時間滲透

focus返五大訴求先
唔好俾林鄭成功轉移視線

Push 咪俾個政府得逞

真,逼人上前線

有

其實叫林鄭下台冇所謂
但下句一定要叫埋我要雙普選
合理化同強化我地訴求嘅理據

林鄭下台（因為林鄭無能先要問責）
我要雙普選（後要建立民主制度避免歷史重演）

當然直接叫我要雙普選亦得
但係現實好似好少人叫呢個口號

遲下之前d同路人e.g.（公務員集會）同d極端勇武割席就成個運動慢慢玩完

我都係

或者可以簡單啲。 由港人生活，未來嘅自由，同現時對警員濫用暴力嘅不滿入手？

一直都係五大訴求
不過好多深黃同路人真係對港獨呢樣有保留

真係好少人叫
下次開始,我會帶頭叫

五大訴求,缺一不可

大家記住附和下

五大訴求，缺一不可！

光復香港 勉強能理解, 讓香港變回從前三權分立,
反貪反黑, 各自努力, 公平競爭.
時代革命 意味不明, 除了比位人入, 轉移視線去國防級別外,
模糊化五大訴求外, 真係唔知講咩.

推，我地香港人呢次all in左冇得輸

雖然hidden agenda係獨立，但可以等時機再成熟啲先提出。而家可以用官方解釋，個人覺得好貼地好貼切而家香港情況，又唔一定要同獨立相提並論

// 2016年2月20日晚上，梁天琦宣布競選口號為「光復香港，時代革命」，以下是他的口號的簡單意思。

光復香港：

與2016年前上水﹑屯門﹑沙田﹑元朗的光復行動有相同寓意，認為香港人要取回應有權利，並由光復單一地區擴展至整個香港。

時代：

時代無分年齡，就算年紀多大，只要是相信自由﹑擁抱自由，就是屬於新時代；就算年紀多輕，如果思維和想法擺脫不了舊有框架，無論年紀多少，都是屬於舊時代的人。原本的概念是在世代革命與時代革命中作出選擇，但最後認為這是時代之爭而非世代之爭。

革命：

革命本來就是在社會結構﹑權力分配上根本性的改變，一個從下而上的改變。一個從上而下的改變，是一場改革，一個從下而上的改變，就是革命。

以上的解釋，是梁天琦在2016參選時的解讀，其實確實意思也可以按照每個人的理解和時間的演變而有所不同，但可以肯定的是，這刻沒有事情能夠阻礙香港人對自由民主的決心。//

輸完就要做大灣人

推十次

香港心要團結呀

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

制度問題，普選解決

真係唔可以衝動

永續基本法，反對中國干預一國兩制！

光復香港 邊忽港獨

我要真普選一樣講講到口臭
無用。

最重要係向外界搞清楚訴求
政府必須改革！

True 推
企硬五大訴求

真 光復香港太衝動 同班前線一樣淨係識衝唔識智最好魯莽 我地而家應該focus返五大訴求

非常同意

唔識智取仲好魯莽

五中訴求 缺一不可

大

支持香港一國兩制 只再相信中國多一次

#五大訴求
#缺一不可

6:41:25開始睇 本身都有街燈 幾秒後完全熄晒 到6:43:25可以睇到連龍翔道都熄埋 黑到仆街 個時間點啱到呢 一清場就熄燈

叫 立即實行雙普選 最好~

係wor, 照copy 左

文宣組help!

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

政治問題，普選解決

口號啫

推上熱門
唔可以比那個陰險的女人成功轉移視線

P

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

每一步都好重要！

撤回惡法 成立獨立調查委員會

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

我無野講

保護市民 反黑反暴

推推

好開心見到有人有相同諗法，
我今朝有提過下，
不過嗰陣冇乜人理我

好重要，有關今後活動方向，麻煩大家嚟睇下，俾下意見

遊行五大訴求
開戰果陣再嗌八字真言激勵士氣
點睇

呢個我都推

pushhhh

本民前係偉大，但佢地既理念現階段未必適合

有人叫 但同光復香港比例可能係9:1

但依家個政權罷明唔撚理我地訴求，屌佢老母，重要出埋黑社會。

我覺得 講番多D 五大訴求，缺一不可

明了

今日已經被林奠拉埋黎講
大家唔可以俾位佢入
嗌返5大訴求會唔會好啲？

要民心呀，唔好重覆雨傘運動咁，失民心就好快玩完
仲有Be water, 要走唔好被拉！休息為咗行更遠嘅路

Pusg

推呀推 讓這po推

撤回

推 講得岩

其實人地聽唔明咩叫時代革命

推 佢每日搞記者會 擺明要分化我地 絕對唔可以俾777得逞

呢句好！

阿婆中point，好多人好似我咁，7.21先企出黎支持你地
難得對家自爆，民心歸向就唔好䬷佢流失，
集中五大訴求，唔好攪港獨。
PS:林鄭下台就無乜機，特赦有難度，雙普選⋯⋯
淺黃偏於徹回、獨立調查、輕判

推
宜家變曬質

建議加句

制建保皇 血債票償

其實黎緊兩會既選舉係重中之重

我冇野講
我要搵律師

同意 推上推

呀婆中point
大家可以諗諗
我地一開始 成功嘅原因 都係因為定位清晰
光復香港係好長遠嘅事 對後生黎講當然想即有
但係對廢老黎講唔一定係想要嘅事

依家最緊要對準政權 要求清晰
拉攏次要敵人 打擊主要敵人
一步一步達至光復香港嘅目標

頂

林鄭下台對我地黎講係好重要！
係無長期意義，但佢一落台我認為爭取5大訴求會近左！

講真連藍屍都頂淋病唔順。聞意調查根本我地集中返佢落台一定得。佢落台，佢班子4散，5大訴求就好辦

我推爆

今日林鄭都出埋聲 我諗我地呢句口號都係收返埋先 過過冷河 喚起返大家既初衷啦

五大訴求好多藍營都建議過，
老鼠曾就話要重啟政改，
好多商會，田北俊兩兄弟都贊成獨立調查。
當初都係用反送中呢個口號先匯集到幾百萬人出黎，
雖然長遠係要光復香港，但係呢個唔係一個匯聚人心既好口號。
比林病定性做港獨，嗰啲保皇中間派應該就唔會再出聲。

大家幫手推

認同，回歸初心， 五大訴求

同意阿婆嘅智慧

天琦講既
光復香港 時代革命
最終目標係港獨呀 乜大家一齊叫 但唔知係叫緊咩咩？
好快大家會接受到嫁喇
我地唔愛國嫁 記住！！！！！！！

我80後我就一直都接受嘅，但我上一輩果d 真係大部份唔接受，有d 一講直頭發癲屌

撒回惡法 警黑可恥

前線們，香港唔係淨係得連登。

咁講返：希望在於人民，改變始終抗爭

真係好膠
寧願叫五大訴求

艾多啲其他口號

五大訴求，決一不可

認同
要緊貼返五大訴求

不過後加埋口號都可以既

愛國愛港反送中，一國兩制勿失焦！

不能同意更多
唔該唔好再叫香港人加油, 出黎打飛機倒不如返屋企打

撤回暴動定性都好緊要
救人一命

愛國又唔好
叫唔出

好多年紀大都係，我屋企人明明深黃都比我話好多年到近排先開始唔大中華。

可唔可以試下咁叫

撤回送中，時代革命

可行？

同意，請勇武暫時放低港獨嘅理想，時機未到

咁樣先爭取到更多民眾支持，其實好多淺藍淺黃都覺得香港係中國，同埋自己係中國既呢個事實

唔係放低 係藏心中先
費事嚇走d中游淺黃
拉攏佢地先

除左訴求之外, 都可以有多D指出林奠政府錯處嘅口號
佢今日記招提到, 呢場運動已經失焦
但我地唔係失焦, 而係係呢兩個月入面, 更加睇清林奠政府嘅管治問題
例如而家會講嘅, 香港警察, 知法犯法咁

林鄭錄音機 唔識拆危機
人治大於法治 危害三權分立
濫暴拉街坊 製造白色恐怖
可能唔係好押韻, 總之大概係呢D方向

巴打，我係有私心。 林鄭法理上係香港人， 價值認同上已經唔係。我好認同梁天琦的香港人界定方法。 我更加想民族區分的想法會植根人心。

五大訴求入面
接受到雙普選其實都接受咗一半港獨
不過要一步一步嚟
有好多人仲深信誤信中國係香港靠山
唔知其實香港好多野可以做到

推 講得岩
目的未係港獨
依家屋企廢老比淋病感染到跟佢口水話變哂質咩咩咩

終於
感動！

pushhh

革命呢兩個字唔係個個人都接受

On9

反送中都好次要，普選先係真正目標

核彈都唔割蓆

推!!!

推 推番個波比林鄭 口號要大眾明 唔係圍爐取暖

研究下搞乜好
淨係唔好搞機場

口號同旗號一樣

認同，推

同樣地
羊群效應
如果見到咁多人講
講講下都會多左班人支持

其實心水清嘅都知獨立係出路 但係識玩嘅 真係唔會依家擺獨港2隻字出黎 好需要一步步咁建立理論 普選喺中共角度本質係同獨立冇分別 而大家好清楚佢唔會施捨俾你 一國兩制係失敗 我地輸 個制度都係名存實亡 咁冇咁一國兩制 出路其本上得2條 有啲仲未諗到 或者不願面對姐 老一輩有情意結唔出奇

開始要打返民意戰, 整返幾個和理非大遊行. 要成功始終係靠廣大民意. 同埋唔再俾籍口林鄭轉移視線, 明顯條柒婆想番盤. 集中返落林鄭同政府身上, 唔好再犯雨傘嘅mistake.

agree

覺得會比政府、老一輩有位入我地就要改？其實喱兩個月好多野都比人批評，唔通全部要改？一時一樣更加叫人難以適從。

而且一早係有問題大家就唔會叫。大家又唔係冇思考。

覺得有問題大可宣揚你地想要既新口號，有人認同就會和應你。

btw 星期日遊行聽得最多依然係 “光復香港時代革命”，“五大訴求缺一不可”，唔覺得大家想爭取既有改變。

但和理非其實唔支持 林鄭下台
因為就算真係換，都只係換個傀儡

咁不如只叫徹回惡法？
利甲:我同我堆朋友係所謂嘅和理非

咁獨立調查呢

你明就梗係無問題啦。。。
要人地一聽就明先掂架嘛。。
藍絲最易洗腦瘋傳就係呢啲簡單又易明嘅標題。你攪咩無人理.,最緊要人地支持左先，呢個係佢地嘅玩法。

[黑社會] 下次捉到人要佢供個金主出黎先停手

真心 改下口號好啲
我地要贏既係民意 拉多啲人企呢邊

樓主同我諗既野差不多，林鄭扣我地帽咪轉口號

林鄭而家係同我地玩緊選舉遊戲，分化緊意志薄弱既人，令我地變小眾

想同大家講，左膠既工作係要令勇武出師有名

光復以前安全，廉潔的香港，看下你點去詮釋，我覺得無問題

一係學啲老屎忽話齋

你可以暗地裡做

但係唔可以講

要做，就要偷偷地做

唔好比位林鄭入

我地要有民間記者會去做呢件事

有啲淺黃嘅人士開始覺得依場運動變咗質...

林奠用返舊橋就知佢地已經無其他方法
不過佢地忘記左今次運動係好多人都覺醒左

成立獨立調查委員會

呢句好唔好?